五支英超球隊出戰歐聯，4支排榜首

係咪代表英超宇宙最強稱霸地球